香港出現失業潮

香港出現失業潮，請問大家會不會去英國博一博?

會

個個買大圍 完全睇唔岀有咩失業潮咁款

有錢人唔會有失業問題
窮人先有

有錢人無影響所以樓照買

有錢人越來越有錢
窮人連份工都無

yes